\section{Vakintegratie}
\label{app:A}
Tot nu toe is in dit project kennis gebruikt uit volgende vakken: Elektrische Netwerken, P\&O2 en Gegevensbanken. Volgende vakken gaan (waarschijnlijk) nog gebruikt worden: Methodiek van de Informatica, Analyse 1 en 2.

Voor elk toestel in het demo-huisje is een elektrische netwerken ontworpen. Hierbij kwam het gelijknamige vak uit het eerste semester goed van pas. 
Kennis van de werking en syntax van arduino was nodig om de RF-communicatie te testen en om het protocol op te stellen. Die was aanwezig door het vak P\&O2 uit het tweede semester.
Gegevensbanken kwam van pas bij het uitdenken van de database van de CCU. 
Bij het programmeren van de verschillende programma's zal het vak Methodiek van de Informatica van pas komen.
De optimalisatie zal waarschijnlijk de kennis uit Analyse 1 en 2 vereisen, maar hier is nog niet veel informatie over.

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "thesis"
%%% End: 